法唔法國唔戴口罩出街既人好低賤???

冇口罩就咪出街啦
傳染晒人

應該要全力掛濟呢D人

好多人都冇曬口罩

要屌就屌政府啦

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

我見D人見到有人冇戴奶罩
好多都企開晒

屌你老母口罩法西絲

大佬
我以為你講緊法國

法國法唔法國

超多人買唔到/冇錢買口罩
利申未到貨，歸係屋企成個禮拜